和理非們可唔可以唔好再傾住計走？

麻煩大家個心態自己調整返
自己參與緊嘅唔係一個星期日和平遊行
而係隨時會比人打嘅戰場

走嘅時候可唔可以顧下四周 幫下手都好

唔好幾條友一路散步一路傾計

唔該哂

又教人做野

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術